%% Example CV - Kevins Vega Quiroga
%% Comprehensive overview of all competencies, experience, and achievements.
%% Use as a master reference when tailoring role-specific CVs.
%%
%% Populated from CV PDF source: ` cv/CV-KevinsVega.pdf`
%% Compile with: lualatex main_example.tex
%% (pdflatex often fails on modern MiKTeX with fontawesome5 font-expansion errors.)

\documentclass[11pt,a4paper,sans]{moderncv}
\moderncvstyle{banking}
\moderncvcolor{blue}

% Force both first and last name AND section headings to render in moderncv
% blue (color1). Default banking on lualatex+MiKTeX leaves these black, which
% looks inconsistent with the rest of the blue accent scheme.
\renewcommand*{\firstnamestyle}[1]{{\fontsize{34}{36}\bfseries\upshape\color{color1}#1}}
\renewcommand*{\lastnamestyle}[1]{{\fontsize{34}{36}\bfseries\upshape\color{color1}#1}}
\renewcommand*{\sectionstyle}[1]{{\sectionfont\color{color1}#1}}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=blue,
    filecolor=magenta,
    urlcolor=blue,
    pdftitle={Kevins Vega Quiroga - CV},
    pdfpagemode=FullScreen,
}
\usepackage[scale=0.80]{geometry}
\usepackage{import}

% personal data
\name{Kevins Vega}{Quiroga}
\address{Bogotá D.C., Colombia}{}{}
\phone[mobile]{+57 311 444 40 64}
\email{kevinsvegaquiroga@gmail.com}
\extrainfo{\href{https://www.linkedin.com/in/kevins-vega-quiroga-01a7b71ab/}{LinkedIn}, \href{https://github.com/kevega3?tab=repositories}{GitHub}, \href{https://kevinsvega-react.vercel.app/}{Portfolio}}

\begin{document}

\makecvtitle

% ============================================================
%     PROFILE STATEMENT
% ============================================================

\vspace{6pt}
\small{Ingeniero de desarrollo de software con experiencia en HealthTech y especialización en el ecosistema Microsoft (C\#, .NET, Azure y SQL Server). Experiencia en interoperabilidad clínica (HL7 FHIR), integración de sistemas distribuidos y desarrollo Full Stack con React, Next.js y Node.js. Enfocado en construir soluciones seguras y escalables con énfasis en automatización, optimización y calidad técnica.}

% ============================================================
%     CORE COMPETENCIES
% ============================================================

\section{Core Competencies}
\vspace{1pt}
\begin{itemize}

\item \textbf{Microsoft Stack}: C\#, .NET, Blazor, Azure App Services, Azure DevOps, SQL Server.

\item \textbf{Full Stack Web}: React, Next.js, Node.js, JavaScript (ES6+), HTML5, CSS3.

\item \textbf{Data \& Storage}: SQL Server, MySQL, MongoDB, data modeling, query optimization.

\item \textbf{Domain Expertise}: HealthTech, interoperabilidad clínica, HL7 FHIR, distributed systems integration.

\item \textbf{Engineering Practices}: CI/CD, Docker, Git, GitHub, Node-RED, automated testing, technical documentation, Scrum.

\end{itemize}

% ============================================================
%     PROFESSIONAL EXPERIENCE
% ============================================================

\section{Professional Experience}
\vspace{3pt}
\begin{itemize}

% --- Most Recent Role ---
\item{\cventry{2021--Present}{Desarrollador de Software}{Cuenta de Alto Costo (CAC)}{Bogotá D.C., Colombia}{}{\vspace{1pt}
\begin{itemize}
    \item Diseño e implementación de soluciones Full Stack con C\#/.NET, Node.js y React.
    \item Desarrollo end-to-end de APIs y servicios backend integrados con SQL Server.
    \item Optimización de consultas y modelado de datos para reducir latencia.
    \item Despliegue en Azure y mantenimiento del ciclo de vida de las soluciones.
    \item Implementación de pipelines CI/CD con Azure DevOps y automatización de despliegues.
    \item Desarrollo y mantenimiento de interfaces en React y componentes en Blazor.
    \item Integración de pruebas automatizadas y control de calidad.
\end{itemize}}}

\end{itemize}

% ============================================================
%     EDUCATION
% ============================================================

\section{Education}
\vspace{1pt}
\begin{itemize}

\item{\cventry{2025}{Ingeniería de Software}{Fundación Universitaria Compensar}{}{ }{\vspace{1pt}
Degree completed in software engineering.
}}

\vspace{3pt}

\item{\cventry{2021}{Tecnólogo en Análisis y Desarrollo de Sistemas}{Servicio Nacional de Aprendizaje (SENA)}{}{ }{\vspace{1pt}
Degree focused on systems analysis and software development.
}}

\end{itemize}

% ============================================================
%     CERTIFICATIONS
% ============================================================

\section{Certifications}
\vspace{1pt}
\begin{itemize}
\item AWS Academy Cloud Foundations -- AWS Academy.
\item Microsoft Full-Stack Developer -- Microsoft.
\item Scrum Fundamentals -- ScrumStudy.
\item HL7 GOV FHIR CAMP -- HL7 / organización HL7.
\item Full Stack React / API .NET C\# / SQL Server -- Udemy.
\item Analista y Calidad en .NET -- Euroinnova.
\item Cero a Experto React -- Udemy.
\item Cero a Experto JavaScript -- Udemy.
\item FrontEnd Web Developer -- Udemy.
\item SQL Bootcamp with MySQL \& PHP -- Udemy.
\item Developer Node-RED -- Udemy.
\item Protección de Datos Personales -- Escuela de Privacidad.
\end{itemize}

% ============================================================
%     LANGUAGES
% ============================================================

\section{Languages}
\vspace{1pt}
\begin{itemize}
\item Not specified in the source CV.
\end{itemize}

% ============================================================
%     REFERENCES
% ============================================================

\section{References}
\vspace{1pt}
\begin{itemize}
\item{Available upon request.}
\end{itemize}

\end{document}
